物資搬運-幾百把遮

有無手足係附近幫手搬運物資上前線！